感謝利曼帶比我哋咁精彩嘅英超

繼當年雙曼後最刺激聯賽 兩隊都極高水平 你來我往 多謝.